嚴重警告：劉細良指一旦後代將會失去一整代香港人

移民吧啦！

[思想武裝] 最黑暗一天 聽我講句可以嗎

不會放棄